[FYY訓過既床] 馮盈盈皓畋愛巢放租叫價3.3萬 包睡床等家具

女藝人、前香港小姐冠軍馮盈盈早前與醫生男友分手，二人位處何文田皓畋3座頂層的愛巢，近日於網上放租，月租叫價3.3萬元，以單位實用565方呎計，實呎租約58.4元；由於單位位處頂層，另附設私家天台。土地註冊處資料顯示，單位以馮盈盈前男友鍾文浩名義購入，作價2017.4萬元，若成功以3.3萬元租出，租金回報率不足兩厘。

據網上放租圖片顯示，單位內仍擺放著不少家俬，如睡床、梳化、衣櫃、電視機，甚至廚房爐具、煮食器皿，以及少量擺設等。本報向放租的代理查詢，他表示，單位內大部份傢私都包括在租金之內，甚至包睡床(但不包括床褥)。

馮盈盈早前宣布和拍拖4年的醫生男友Martin分手，盈盈解釋因為和男友「相見好同住難」，但強調分手不涉第三者。去年Martin擲千萬在何文田置業，而盈盈去年6月已入住，但2人同居試婚失敗，令戀情告終。分手後，盈盈已搬離愛巢，近日在地產網發現有一個疑似盈盈和舊愛的前愛巢放租，叫價33,000元，屬565呎兩房海景單位連500呎天台，而從網頁的相片可見，他們連同傢具一同放租，而廚具和牀鋪擺設亦沒有收拾。

冇床褥唔租了

廚具有佢既口水, 梳化有佢既體味

佢咁KAI，點同醫生拍拖呀

咁你KAI咪得囉

女子無才便是德？

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

佢好聰明

係掛

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

諗起都扯
成張床充滿寶寶米青味

磨合岀咗問題

刷出愛光花 燒hi曬啲毛

刷出愛火花 燒hi曬啲毛

塊地板一定好多水嘖

住頂樓，肯定有喺廳做愛啦
張梳化